機場不如分兩批人，一三五同二四六過夜啦

宜家咁樣唔夠壓力架，分兩批人同佢磨足一個月

支持

身份證最尾0-4 group1
5-9 group2

Together, we are strong

個重點係唔可以完全無旅客
一無 佢地就關閘放狗
乜都做得出

女仔過夜一定會俾休班狗搞

得閒就入啦簡單

睇下大家目標想點，癱瘓機場，搞鳩佢經濟定同港共醜事傳千理，同國際講香港人道危機

好似大象禁，女仔同細路老人家係入面，年青力壯既係出面